# Name 
*Kairzhan*
# Surname
*Yergozha*
# Age
*20 years old*
# Stack
*HTML/CSS, JS , C++, Java, Python*
# Some info
>*Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Dolor, minima veniam. Voluptatem tenetur quae rerum omnis? Officia, voluptates perferendis magni ipsam, natus fugit nesciunt doloribus temporibus eligendi, inventore ad quos!*


# Update 
# My mood 
*Everything is fine*

#Update
#Education
*IITU*
